租樓比人有咩要留意

有個何文田單位想放租出去 想問有無d咩要留意返

pish

留意下自己識唔識Google

好多嘢要留意
你想問咩先

關心下租戶，唔好俾佢jump

唔好租畀淡狗俠，驚佢睇唔開